% arara: xelatex: { shell: true, interaction: nonstopmode } if changed('tex') || changed(toFile('fefudoc.cls'))
%arara: biber if changed('bib') || changed('bcf') || changed('bbl')
%arara: xelatex: { synctex: true, shell: true } if changed('aux')
% !TeX document-id = {975f8a47-d53a-44c0-bfb2-23565aa06549}
% !TeX program = xelatex
% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = ru_RU
% !TeX TXS-program:compile=txs:///xelatex/[--shell-escape]|txs:///view-pdf
% !TeX TXS-program:bibliography = txs:///biber
\documentclass[ {{master thesis}}, draught ]{fefudoc} %Убрать "draught" в финальной версии ВКР
\usepackage{enumitem} %нумерованные списки
\usepackage{amsmath, amsfonts, amssymb, mathtools} %математика
\usepackage{tikz} %рисование
\usetikzlibrary{positioning, calc, arrows, decorations.markings}
\usepackage[siunitx]{circuitikz} %рисование логических и принципиальных схем
\usepackage{makecell} %доп. форматирование ячеек таблиц
\renewcommand\theadfont{\normalsize\bfseries} %сделать заголовки таблиц из makecell
\usepackage{biblatex} %список литературы
\addbibresource{./главы примеров ВКР/список литературы.bib} %Файл со списком литературы.
\usepackage{longtable, multirow} %длинные таблицы и многострочные ячейки
\usepackage{pdflscape} %временное изменение ориентации страниц
\usepackage{listings} %программный код
\lstset{ %общие параметры расширения listings
	basicstyle=\ttfamily\small, %выделять код программ специальным шрифтом малого размера
	keywordstyle=\bfseries, %выделять ключевые слова языка жирным начертанием
	commentstyle=\itshape, %выделять комментарии курсивом
	columns=flexible, %сжимать при необходимости межсимвольный интервал для умещения на странице
	frame=single, %обводить программный код одинарной рамкой
	tabsize=2 %табуляция в программном коде эквивалентна двум пробелам
}

\location{Владивосток}
\institute{Политехнический институт (Школа)}
\department{Департамент электроники, телекоммуникации и приборостроения}
\specialty{11.04.02}
\profile{Системы радиосвязи и радиодоступа}

\author{М3121-11.04.02срр}{Андреев Борис Викторович}
\tutor{кандидат технических наук}{}{доцент департамента ЭТиП}{Борисов Виктор Геннадиевич}
\reviewer{кандидат технических наук}{}{}{Викторов Геннадий Дмитриевич}
\normcontrol{}{}{}{Геннадиев Дмитрий Евгеньевич}
\exportcontrol{}{}{}{Дмитриев Евгений Жаннович}
\secretary{}{}{}{Евгениев Жан Захарович}
\superintendent{доктор физико-математических наук}{профессор}{директор департамента ЭТиП}{Жаннов Захар Ильич}

\title{Анализ уязвимостей беспроводных сетей Wi-Fi и методы борьбы с ними}
\year=2023

\begin{document}
\frontpage
\signaturepage
%\includeassignmentpdf{thesisassignmentv2-example.pdf}
%\includeplanpdf{thesiscalendarplan-example.pdf}
\include{./главы примеров ВКР/аннотация}
\include{./главы примеров ВКР/аннотация на английском}
\include{./главы примеров ВКР/введение}
\include{./главы примеров ВКР/1}
\include{./главы примеров ВКР/2}
\include{./главы примеров ВКР/3}
\include{./главы примеров ВКР/4}
\include{./главы примеров ВКР/заключение}
\printbibliography
\tableofcontents
\appendix
\include{./главы примеров ВКР/приложение с таблицей РПД}
\include{./главы примеров ВКР/приложение с логической диаграммой и горизонтальной ориентацией}
\include{./главы примеров ВКР/приложение с усилителем и без номера}
\end{document}

